日本做偶像同女優收入差距

img]

做團隊偶像咁辛苦咁難先拿到第一,指原先搵得4500萬

有村架純搵成5億幾,廣賴鈴都搵成4億幾, 做偶像黎做乜

有無三上悠亞同AV女優收入？

三上幾億架
其他av女就普通啦

正常

大部分做得idol就係無咩能力單飛先至會做idol姐

做偶像儲夠人氣再單飛

真係得

大島優子

女優嗰張應該係未計抽佣，淨計賺錢能力

或者人地有其他抱負所以選擇做偶像
我諗做得呢行都唔太志在個收入

因為出幾十個

回錯仲禁錯埋，自

因為無門路直接做女優先走去做偶像過場咋嘛

有無邊個單飛後成績越來越好

得佢做到

有村架純真是屈機

塊西有價

有冇av女優資料睇下？

唔做下偶像下海時點開天殺價啊 仲未計檯底數

idol門檻低,易入行

rion，高橋聖子都少？

當然本身要有料先得啦
板野友美都好似撈得唔差
陽菜拍寫真應該都賺唔少啦

川榮單飛都好似撈得唔錯

有村密密食，未夠結衣bb黎，一套劇加幾個廣告代言就幾億，達哥仲扮緊鵰

石原咁撚勁

米倉涼子收咁貴得第10

Yukirin
mayuyu
都夠哂料

做唔做女優你都無得屌架啦

Ok la

直頭勁
連勇者都有得拍就知咩料
兩套舞台劇
對不起青春又好睇
感情八號線d演技又掂

利申打手

你個名？仲非打手！！

太田都排到第一

所以島崎遙香畢業？

好想同架純bb瘋狂做愛中出

呢d 先合理我覺得

人地拍戲係講實力
做偶像只係賣樣
到某個年齡都係做唔到落去

但實力,演技係一世

係日本，idol地位並唔高、搵錢唔多唔出奇

但好多少女就係夢想要做idol。

女優地位梗係高過偶像派歌手喇。
一般演劇既地位仲高過演電影既。

未必,個班偶像好多樣柒柒下,
演員就應該最靚個班先得,樣衰搵你睇咩

我見渡邊直美都好多廣告，會唔會都搵到錢

搞笑藝人搵好多㗎

日本劇集綜藝實力歌手對象係最搵到錢既人.
反而D咩偶像都係俾D細路毒燃.

我想知007個幾條大叔搵得多唔多

高橋南

可能是但一個都多過頭10 idol加埋

嘜撚野叫拿第一
拎第一，攞第一好難打？

idol 可能100個參加者選一個
女優係幾萬個先選到一個做主角

偶像係啲後生女賣下樣 有咩特別

志左開開心心打個和就算

女優唔係指女演員咩

唔靠組合搵食
單飛何德何能挑戰班一線女優

女優第一欄咩200萬1本係指咩， 拍戲

拍廣告真係好好搵， 拍幾日就搞掂唔辛苦又多錢

劇集 一集

十幾萬一集都合理， 呢啲大牌明星

佢講錯d咩

嗣永桃子英語咁屎憑咩排第10

第一果件你估又好好

有村架統點解會咁紅
演技普通，無頭髮遮塊面大到嚇死人

三上

可能產量少呢

唔撚係掛，搞笑藝人搵到咁多架咩？
但想知中居正廣呀，Arashi個d國民級idols 搵到幾多錢一年

講錯, 應該頭5加埋

中居勁多主持做, 多過女優榜第一

屌,根本都係傳媒鳩估,照乘出黎,實際幾多肯定唔知
仲有出show收入,賣商品,雜誌呢d都冇計
米倉涼子少,因為佢cm少囉,佢照乘 6000萬x4 + 500萬 x 11

其實藝人係靠廣告搵食,淨靠劇收入死得啦, akb個d有鬼獨立廣告
都係成班去,仲要分咁多人

三上路線唔同大島傻子，片酬仲高過長澤

去日本嘅fd話周街廣告版主要係結衣，有村，綾瀨遙

007果幾個啊叔全部都係中堅
個個都有幾廿個節目係手
點會搵得少
Idol不嬲人工低地位低
中居同阿拉屍上面巴打篇文有講
中居唔只係idol,仲係國民級mc
係高收入果堆
阿拉屍係國民級idol
同其他國民級比已經算平
係一次過用五個好甘下

秋元康搵得最多,班囡囡就

av點同呀
不過大島優子拍av應該都冇咩人會睇

你都傻既
鬼頭桃菜果陣唔紅而家都賣到彭彭聲
大島優子呢d級數去拍賣多佢幾倍就有份

大島傻子樣同身材同名氣同才華都好過鬼頭桃菜

咁坦白講、柏木陽菜果啲下海實賣得好過鬼頭㗎、不過唔會咁解之嘛

吉田羊